香港共佔時期，又稱為香港共治時期或香港淪陷時期

香港共佔時期，又稱為香港共治時期或香港淪陷時期，是指2019年初夏「反對逃犯條例運動」後共匪占領香港的時期，香港人俗稱這段時期為「三年零八個月」。

吓
唔係97後起計？
低能

2019年6月12日共匪佔領金鐘一刻

當時正在保衞香港的平民

共匪軍佔領香港後隨即成立國安署，由燉餅強出任最高長官，自共匪入侵香港以來，共匪便在香港虐待平民和義士，又推行国民教育，除了禁止使用廣東話及強迫使用匪語外，在香港島及九龍的主要街道與地區名稱，亦被佔領地政府更換為共式地名，例如皇后大道中被改成「總書記大道中」。

死五毛，97已經有解放軍啦

係「支佔」